[黃色經濟圈] 求黃大仙 旺角 深水埗 長沙灣附近 嘅寵物診所

啱啱領養左隻貓女 2個月大 諗住幫佢打針同杜蟲 遲下仲會絕育 但係就係搵唔到有咩診所係黃 想問下各位貓奴有冇推薦

好靚女

唔好呀師兄🥶犯法架🥶🥶

係咪黃就唔知以前睇開旺角npv,不如你tg 連寵問好啲

好啦 唔該哂

佢地全部推介大西北
聽過有人講楓樹街同寵心幾好
但黃唔黃就唔知了

其實間間診所都有黃有藍 無論係醫生定姑娘都好
出名黃就西環柏雅 我識內部有人黃就NPV / SPCA / Vet01

我貓貓睇嘉名動物診所
佢診所自己一個打理哂, 好有耐心教你點照顧小動物, 同埋會糾正我地網上有時睇到嘅謬誤
我成日睇都傾成個鐘

但佢黃唔黃我就唔知, 哈哈

九龍城柏域獸醫診所應該係黃嘅 我帶我啲貓狗去見到有抗爭標語係入面

呢間係黃 我上次去都有晒標語